微軟會在8月份公開 Xbox Lockhart

幾個月來微軟一直在致力於推出這款售價相對較低的 Xbox 遊戲機。上周泄露的一份微軟文件進一步說明了公司計劃。微軟代號為 “但丁”的 Xbox Series X 開发者套件能夠讓遊戲開发者啟用一種特殊的 Lockhart 模式，從而適配微軟新遊戲機的性能。
此前有報道稱代號為 Lockhart 的遊戲機 CPU 主頻略低，但最新文件顯示 Lockhart 將擁有與 Xbox Series X 相同的 CPU 主頻。Lockhart 遊戲機將配置 7.5GB 可用內存，GPU 性能約為 4 萬億次浮點運算。相比之下，Xbox Series X 擁有 13.5GB 的可用內存，GPU 性能達 12 萬億次浮點運算。
如果報道屬實，微軟可能會選擇在今年 8 月份发布這款低配版的 Xbox 遊戲機，同時公布 Xbox Series X 遊戲機的價格。考慮到第二款次世代 Xbox 遊戲機同樣能夠支持分辨率為 1080p 和 1440p 的顯示器，這款低配版遊戲機更實惠。微軟或將詳細說明兩款遊戲機的定價，而且有理由認為其將與 Xbox All Access 訂閱服務捆綁在一起。
Xbox One 的全數字版訂閱服務 Xbox All Access 目前價格為 19.99 美元，其中包括 Xbox Game Pass Ultimate。微軟還將在今年晚些時候將其 Project xCloud 遊戲流媒體技術捆綁到 Xbox Game Pass 中，因此對於那些不需要更強大的 Xbox Series X 遊戲機的用戶來說，購買低配版的 Xbox Series S 可能會更有吸引力。

駱克道有冇得買??

信和先有

4Tflops仲低過ps4 pro同X1X喎

平價版

已經係軍民兩用物資嘅級數，香港唔使買

淨係玩到1080p, 玩唔到4K

咁點解唔買x1x玩埋4k

x1x CPU好差, Lockhart同XSX一樣CPU, 用rdna 2有光追, 應該同XSX一樣用SSD, 有人傳賣USD200

部野俾我既感覺好奇怪

1080對我個人嚟講係足夠